琴晚港鐵測試新訊號系統，點知今朝轉唔番，所以出事！

港鐵內部講！

笑死

點解會轉唔翻咁on9

話係有人為出錯

Fallback唔撚到？

大陸野係咁

就好似win10, 上咗去就出事, 冇得返轉頭.

fallback唔到，唔係咁on9啊

試都唔應該星期一至五黎試

今日全港UAT

咁而家咪繼續用新系統啦, 壞兩日自然冇事

要加左價先

識玩

不刪檔公測

係咪好似update咗window 10 用唔返dos 既系統咁?

全港 Beta 公測

即係新系統一到繁忙時間就出事

人生online 都有公測

SIT咋

系統邊度做？

IT

係production做SIT

新系統關綠色線咩事

熄機再開過囉

想加密班次咪轉新系統囉

咁都有公測

會唔會又好似空管系統買左個半完成品返黎

唔識星期六整星期日用
出事都少啲人中伏

依家做緊港島線咋
有排都未做到綠色線

同iphone升ios11一樣

IT狗

有upgrade冇downgrade

佢個野壞咗呀

點解會fallback唔到？

不停服維護（延遲460ms ）

IT狗唔返工

OK Ma又點會care!

32-bit

Server系中國境內畀GFW（防火長城）block左？

又有it狗比人炒

正常呀，搞到全港人冇車搭口月月口

正常呀，搞到全港人冇車搭喎

出左事都唔會炒人架啦

轉新系統肯定爆多幾次獲